反黑呢套劇係帶出 香港要獨立既意思

97前有英國軍情五處MI 5
97後有共狗

結論係 香港要獨立, 咁就天下太平